唔訓既你 依家做緊咩？

喂hi 睇緊電視

等緊舊電腦裝更新
好想瞓

奴隸番緊工

有咩睇

訓教 由佢更囉

返咩 聽晚我都要返夜

準備訓

晚安囉

咩台都禁下，未眼訓

睇youtube好過睇電視了

睇戲

等女覆我

諗起ex

諗緊已經訓咗教嘅男朋友
然後自己鑽牛角尖

我都係

訓係到想扑野但冇女

搞咩呀絲打